את השיכור עשיתי כך שכל כמה שניות הוא נרדם למשך כמב שניות ואז מתעורר כשהוא ער ניסיתי לעשות שהוא יזוז בצורה הכי רנדומלית שאפשר
את המיוחדת עשיתי שהיא תמיד תברח מהאנשים הקרובים אליה וכאשר החללית הכי קרובה היא חללית תוקפת והיא בכיוון מאוד דומה לשלי אז אני משתגרת בנוסף כשהחלית המתנגשת קרובה מאוד אז היא משתגרת.
